哇，嚟兩個背影咁熟口面的

講緊的係嚟兩個

希望香港唔好因為一年半之前就唔撚記得當日，白衣恐怖份子打平民個時
兩位英勇的黑警點收三萬一個月公正無私履行職務

官方歷史可以被清洗，但我地的記憶絕不會被清洗

而調查真相的人就被捕同停職，收到風當日有恐怖份子去幫人的＂前民選議員＂就反被告暴動

除咗永記之外，仲可以點?

注意，任何現實文宣行動都有風險，請大家注意安全，如果不能接受最壞代價建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，一單係中文大學對出車站，一單係狗屋出面。
個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升

#18-21Nov #全港 #快閃 #721
【721誰主真相一年零六個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月18至21日 (一至四)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

c

0

樓主早左

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
Gap因為大量Trump Supporter流入，流量爆炸，所以比較慢
HSBC回應許

美國制裁六人

香港公務員被迫要求忠誠

Fight For Hong Kong

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

Twitter本日推薦
黃國桐被捕事件

新公務員工會解散[url][/url]

種族滅絕

網路自由 - 香港

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

push

推

快咗小小G

樓主小心

Push

721 唔見人

pish

推

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

721誰主真相

通街都係呢d背影

up

未夠鐘突然見notification

而排成日出現

加油

721唔見人

721

唔見人

屌港共老母

嚟喇

星期四就係元朗國紀念日

大家唔好俾時間淡忘

睇標題已經知講緊邊兩個
Never Forget Never Forgive

熱門#3

咁依2隻背影的確難忘個我條女

成日話土共，咩係土共？葉劉算唔算？何君妖算唔算？

借個位

又就快到21號

熱2

721 變不可說的數字

推！

..

皮已正

Pish

黑警

721 唔見人
831打死人

幫推

Posh

早開早推

仆街 禁左不推文

推多下

支持

永世難忘

.

做到幾多做幾多

721 831 101 1111

屌，銘記於心

當執法同黑社會愈走愈近時
公義就會慢慢消失得無影無蹤

一幅圖就勝過 PK Tang 拍埋一大堆垃圾洗白片。

永不忘記

Lmmm

Gooo

警黑咪即係同一班友
完全視而不見

未禁入黎 已經估到係依兩個人

Hhhh

「夾尾走」與「鳩都縮」

社會寄生蟲背影

呢兩隻狗

Push.